金融時報：中國當今局勢，類似「朝代更替」前夕

要皇帝落台只有一個可能

唉, 換邊個都差唔多啦

重拳出擊

唔好太睇得起支那豬個種奴性

算吧啦
黃奴太多

換第二個皇帝啫。

今次支爆，唔知倒退幾多年呢？
可能連草都無得食

唔駛成日放負

真...換咩朝代都一樣
如果真係覺醒到
就唔會經歷咁多朝代都冇咩改變

內鬥模式始動